達哥開台打仁王2！

《仁王 2》 大結局直播
時間:2020-6-17 星期三晚21:30
直播網址:
滅妖師達姐身世可憐,自幼父母慘被妖魔迫害,
長大後雖有一身武功,卻遇人不淑,慘被反骨仔藤吉郎殺害,
唯上天有好生之德,達姐得以借屍還魂,
這夜達姐能否殲滅一眾牛鬼蛇神並且覓得如意郎君?
且看《仁王 2》 大結局 P.S.終於不用再受迷宮折磨了

(怕被bam，原圖去原post)

打熱門game 10k人走唔甩啦

等睇2000人都冇

達朝萬世都不朽

召喚快__喂

痴線 達朝千秋萬世永不倒下呀

講達狗唔開返動物台?

天佑牙達🙏

引戰狗

達哥

一定支持達哥，達哥玩埋tlou part2 ok?

拉

推

多謝提示

垃圾都睇

無瞓都唔睇

唔反了

我仲以為係youtube錄影

訓左無睇
有冇一千人睇live?